%-------------------------------------------------------------------------------
% SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience professionnelle}
%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
\cventry
    {Software Engineer – \textbf{Développement Gen AI SDK}} % Job title
    {\href{https://www.oracle.com/}{Oracle}}% Morocco R\&D Center}} % Organisation
    {Casablanca, Maroc} % Location
    {Depuis Décembre 2025} % Dates
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Collaboration avec l’équipe en charge du développement, de l’optimisation et de la maintenance du SDK Gen AI interne.}
        \item {Déploiement de nouvelles fonctionnalités et outils pour élargir les capacités du SDK.}
        \item {Correction de bugs, amélioration continue des performances et de la fiabilité, et gestion du support technique auprès des équipes utilisatrices.}
        \item {Réalisation de benchmarks et de tests comparatifs (RAG, NL2SQL) pour évaluer et renforcer les performances et fonctionnalités du SDK Gen AI.}
        \item {\textbf{Technologies :} Python, SQL, LangFlow, LangChain, LangGraph, RAG, NL2SQL.}
        \item {\textbf{Compétences personnelles :} Techniques d’entretien, compétences en recherche et lecture d’articles scientifiques.}
      \end{cvitems}
    }

\vspace{0.5cm}
\cventry
    {Stage - \textbf{Data Science}} % Job title
    {\href{https://www.oracle.com/}{Oracle Netsuite }}%Morocco R\&D Center}} % Organisation
    {Casablanca, Maroc} % Location
    {Février -- Septembre 2025} % Dates
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Automatisation de la génération de transactions dans NetSuite via SuiteScript.}
        \item {Regroupement et analyse des données générées afin d’identifier les transactions récurrentes candidates.}
        \item {Utilisation de données synthétiques pour évaluer la performance du modèle de détection des transactions récurrentes.}
        \item {Optimisation de l’algorithme de détection et résolution des problèmes rencontrés durant l’exécution.}
        \item {\textbf{Technologies :} SuiteScript, NetSuite, Python, Java.}
        \item {\textbf{Compétences personnelles :} Bonnes pratiques de sécurité, gestion du stress, esprit de synthèse.}
      \end{cvitems}
    }

\vspace{0.5cm}
\cventry
    {Stage - \textbf{Data Analyst} } % Job title
    {\href{https://www.attijariwafabank.com/}{Attijariwafa Bank}} % Organisation
    {Casablanca, Maroc} % Location
    {Juillet-Août 2024} % Dates
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développer des tâches ETL pour optimiser le flux de données entre le Système de Stockage de Données Opérationnelles (ODS), Data Warehouse (DWH) et les Data Marts (DTM).}
        \item {Optimiser les processus de reporting : utilisation de SAP Business Objects pour concevoir et mettre en œuvre des rapports pertinents ainsi qu'un tableau de bord décisionnel.}
        \item {Calcul et suivi des KPI afin d’évaluer la performance et d’améliorer la prise de décision.}
        \item {\textbf{Technologies :} IBM DataStage, SAP BusinessObjects, IBM DB2, DBeaver.}
        \item {\textbf{Compétences personnelles :} Pensée analytique, attention aux détails, collaboration en équipe.}
      \end{cvitems}
    }

\vspace{0.5cm}
\cventry
    {Stage - \textbf{Data Engineer}} % Job title
    {\href{https://www.tasmimweb.com/}{Groupe TasmimWeb}} % Organisation
    {Casablanca, Maroc} % Location
    {Août 2023} % Dates
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Extraire des données de matchs de football à partir d'un site web.}
        \item {Effectuer des ajustements et des transformations sur les données pour améliorer leur qualité et faciliter leur exploitation.}
        \item {Développer un site web dynamique permettant aux utilisateurs de rechercher les matchs souhaités.}
        \item {\textbf{Technologies :} Django, Selenium, CSS, HTML, Bootstrap, Beautiful Soup.}
        \item {\textbf{Compétences personnelles :} négociation, gestion du temps, compétences en présentation.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}